protonvpn會將7-8月係香港既一半收入捐去612

These are dark days for Hong Kong. On July 6, in the middle of the night, Hong Kong’s governing body effectively destroyed the idea of an autonomous, democratic Hong Kong by imposing a series of measures designed to eliminate privacy, sharpen censorship, and curb freedom of speech.

The cause of freedom has no borders, and in order to succeed we must stand together. Hong Kong’s fight is also the world’s fight, and we all have a responsibility to stand with Hong Kong. Today we’re announcing a new initiative to defend democracy, privacy, and freedom of speech in Hong Kong.

We will be donating 50% of our revenue from July and August 2020 from Hong Kong to support two local civil rights organizations: 612 Humanitarian Relief Fund and Stand With Hong Kong.

Over the course of this campaign, we hope to raise over HK$1,000,000 (about US$130,000) to help defend freedom in Hong Kong. As of July 20, 2020, the campaign has so far raised HK$171,000.

Why Hong Kong needs our support
Since 1997, Hong Kong has been a Special Administrative Region (SAR) within China, governed by the Hong Kong Basic Law which protects a number of fundamental rights. However, despite this internationally recognized legal protection, Chinese authorities have repeatedly attempted to chip away at Hong Kong’s freedom. These attempts have triggered massive protests from Hong Kong citizens concerned about protecting their freedoms.

In an attempt to crush the protest movement, China passed a National Security Law on June 30, which outlaws “subversion,” a vaguely defined concept, which clears the way for China to impose the same iron-fist tactics it deploys on the mainland: Orwellian censorship, warrantless searches, secret trials against political prisoners, coerced confessions, and even torture. The decree, and its July 6 implementation rules, have radically changed the situation on the ground in Hong Kong. In effect, the Great Firewall of China can now be extended to Hong Kong, and protesters can now be arbitrarily detained and subject to criminal prosecution.

We also noticed these impacts at Proton. Both ProtonMail and ProtonVPN have long been used by Hong Kong citizens to keep their communications and online activity secure from government surveillance. After July 6, ProtonVPN could also become essential in order to access the Internet without censorship. Since the introduction of the National Security Law, interest in ProtonVPN in Hong Kong has increased by 3,000%, reaching the third position in the Hong Kong app store.

At Proton, we believe in freedom and democracy for all citizens of the world, and we have long been supporting the activist community in Hong Kong, including organizations such as HKmaps. Protecting freedom is a long and difficult struggle, and in order to succeed, the peoples of the world must stand together, and today we stand with Hong Kong. We hope that through our financial support, the cause for freedom in Hong Kong can continue to burn brightly.

推

proton係就慢左d
但係好多謝佢咁支持香港人
唔單止呢個時間仲做香港人生意
仲用行動支持香港人

好好
多謝

用爆!

有d貴

唔考慮價格

速度同安全係點

有咩證據 ?

安全性就出名好
如果你有聽過protonmail
算係咁多個入面最好
但速度認真麻麻

以幾巨頭嚟講
速度最慢

真
用家同意
仲要睇用咩location

要用到Plus個plan， 行secure core VPN 先安全D，
其次只捐2個月，好似比佢食饅頭，
再者蟈安法下，係咪過到比612存疑，
等612 FB又相關回應先決定。

同意
特別咁高調出嗮post講